其實佔領區入面啲紅綠燈可唔可以打爛？

無知一問，打爛啲紅綠燈對政府有無影響，或者對示威者有無更重法律責任/ 社會責任？

可以癱瘓交通
累死示威者

發夢夢見佔領區啲紅綠燈照響照跳，係咪姐係打爛左，對示威者無利而有害？

認真想知，有無軍師？

唔好噴黑D燈, 會影響到人

影響咩人先？

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

有無人可以解釋下

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

軍師求指教

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

[/*]Push
我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

[size=6][Push
我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷/size=6]

Push
我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

無人解釋就推到有人為止
Push
我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要去醫院驗傷

到底可以點累死示威者？

有無人答到

求你答下我

善心打破零回覆

有無人可以解答呢個好奇小朋友？